入嚟吹水

你好

嗨

hi

今日做咗乜

好悶

義工

你呢？

咁好無嘢做

咩義工 帶埋我

無呀

點叫無呀

做乜唔開心